［PS4] Monster Hunter World [33] 數學達人開post

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Sample link:

數神冇上身

輕輕鬆鬆

無屬性攻擊強化寶石一問
係指武器無屬攻武器攻擊時會加攻
咁弩點計?
係計無得裝有屬攻既彈算無屬攻定子彈唔係有屬攻就會加攻?

Post 37呢

我震堅持到去36post

計錯數
垃圾

負皮 無數神

打完冥燈主線之後點先可以再打？

識唔識計數嫁

post 38呢?

又唔更新q&a,講左兩個post啦
500萬

提大家Block tg 狗

隨機出

隨機出 或者入人場

唔明 係探索地圖？

可唔可以打出黎 無留意到

打返人地嘅主線？

做熱心老屎忽

下次就爆要狂推

開錯POST呀
今次係38

有無巴絲解答我

要搵返做template個巴打.

佢lock咗唔比人隨便改

每次做完任翻村
都有機會有燈籠任接

一路做任務等亂入
或者直接去救援搵

又一個唔識計數既小學生

玩弓想著juno裝 但唔知用a定b好

Both

HR31招好友刷歷戰龍任務~刷寶珠~
Psn: shawn021009 +++
thx~

弓唔好著juno啦

1. 500萬道具包點拎
2. 上下位/ab混裝出唔出到套裝技
3. block tg狗jasonkui

咁弩呢

係龍結晶之地揾滅盡龍足跡個任點過 揾來揾去都冇

唔該曬 巴打們

遠武有更好嘅選擇 慢慢check下啲技能就明

上啦皮卡超！

見juno有耐力回復
咁有邊套推薦
翻緊工冇得自己睇技

佢個任咪叫你搵3條龍既 係你搵到果幾條龍既位置通常都有d滅盡既足跡

請問溫暖的逆鱗係打咩出

JUNO裝唔係好夾弓喎

體力 耐力回復

你會見到上面有藍色導蟲

飛機

流明

唔係溫暖的龍咩？

打廿隻JUNO都冇玉

搵足跡用Save load啦 搵完4個記位再重入個場十分鐘解完

打溫暖龍

第22場挖尾終於出左一粒
諗緊整頭定留黎升武好

成日連唔到線／打打吓斷左 有冇解決方法

升武
頭整眼罩咪算

體術首推之後耐力回復
仲有招加龍之一矢攻唔知好唔好用
我都唔記得邊套有

關你撚事

唉,又兩個post,又有排追

頭無咩用升武啦梗係

唔駛追喇都係吹水嚟

飛機咪溫暖的龍

頭出到精神抖擻lv2 自己諗

新手留名
琴日先有時間買game

我都係新手

15分鐘 juno 真係好刺激
刀都無時間磨

咁溫暖的春袋呢

斷尾會出

同 溫暖的棒棒 一齊出

有冇公廁弓推薦

溫暖的頭咪要

溫暖的上皮

飛雷弓 冥燈弓

爆頭
發嬲果陣失衡有機會出體液

大家都係打翻條電龍算啦

電龍裝好似甲由

黑角弓

Juno爆頭斷尾團 -3

係

岩岩打左第二場 係銀位出左juno寶玉

我琴晚打7場JUNO
5場有玉
但堅殼可以一場都冇一塊

今日唔好登入住
用左先

屍套龍裝幾勁

我打，psn checkcheck9778

有無人幫人打juno ?
街場打左近八場了
7x6P3kEk4Gae

等睇鬼月

接任果陣右上角果D票就係激運券(好似係)

咩叫歷戰龍任 玩到hr35都唔知

有無高手可入黎幫幫手

有無冥燈打
差幽角呀

紫框怪

去交任務果度 第二個 調查
過左雙爆燐之後就會有d 紫色既任 就係歷戰

有無人更新1.04之後同我一樣入唔到小隊集會區

歷戰慘爪15分鐘有無人會想打

點解可以返工返學時間開團

返工返學時間唔一定要返工返學既

我覺得今個星期我扮工時間長過辨工時間好多

操蟲砌左套爆破 加飛燕裝 唔錯唔錯

上網見到有人用笛眠隻怪 點做到

頭用飛雷幾夾
又可以拉下雷抗

比個集會code黎

本身打算體護3+juno本身耐力回復
見人話鋼龍腳加迴避距離仲好 但唔想混裝
BTW thx

冥燈龍團
6AWFDWjY4GzR
-2

歷戰任有咩唔同，多報酬啲？

飛燕裝係?

我唔記得開場

想用開第二個角色用第二把武器打多次主線
但d動畫可唔可以skip

我又打

風漂好似有飛燕

我發現唔洗特登打頭

4個人用8個大爆G 係佢訓覺 炸佢一定爆角

風漂個飛燕應該係

3A6EZBBBwL8H

浮空身 風漂手
騎乘1 飛燕1
飛燕1.1倍空中攻擊力

Juno

冥燈自由

-1

黎-3

笛個攻防buff 加風20-30

飛雷系列武真係好抵用
又易打又好用

-1 大家刷夠先走

求JUNO團 玩咗68個鐘
晒咗好多時間打佢都冇玉

無金任?

弓裝配
集中 lv3
耐力急速回復lv 3
體術 lv4
掂唔掂

無啊 打哂都無啊

等

今集強走太難拎，唔係嘅話弓實屈機

我打完雙爆都未見過

KO術係咪淨係加暈眩值唔加失衡值

齊5張的話再攞登入加成的話
就激運劵變飯劵.

保持係4張以下就穩陣

我開左 入我度打

HR50以下歷戰會出龍脈石碎片同小龍脈石
HR50以上歷戰會出大龍脈石同骯髒的龍脈石,仲有勁D既装飾品
龍脈石碎片，小龍脈石同大龍脈石可以同黎客製防具
骯髒的龍脈石鑑定左會變龍脈石。劍,龍脈石。盾.龍脈石。鎚等等。用黎客製武器

想請問一下，大劍黑剛同熔山龍呢兩條線整唔整得過？

好

Push -3

客製防具即係咩玩法？
我拎哂黎抽珠

主線冥燈 求助

我好似見有巴打話未HR50都出到武器龍脈石,不過我打出黎D武器龍脈石都係歷戰古龍出

客製防具可以將套裝加到每件加到8x幾防禦

我好低lv 勞煩巴打們

掂啦 唔貓就贏

熔山龍 玩快速斷尾一流 再加防
爆破發動就好易破壞部位
材料又易入手

配埋成套裝 有3lv 爆破強化 3lv炸彈客
玩大爆G都好有用

我都係,我打出黎D武器龍脈石都係歷戰古龍出,HR50以下D歷戰未出過

風漂係冇寶玉架

ching拎到達人煙筒未?我淨係得強打同不動衣,定係隨機random出要再打多D歷戰古龍?

去加工房強化？

我試過lv3炮術+龍擊炮+8個大爆G
一野轟死左
但唔爆角

但佢負會心
如果我有拔刀技3（100%）會心可唔可以抵消番佢負會心？

-2

話說琴日第一次打人地開既櫻火,
之後走隻雌火入黎,同班朋友已經有少少想走,半打半走之後下走多隻爆鱗入黎3p

好快3個人走晒出區睇佢地互爆互噴

尋日打 見隻雌火噴火球射跌櫻火

係,不過都幾貴,防具1件無記錯都要4,5皮,未計另外強化果D

鋼龍廢到
帶多兩粒閃光彈就搞掂

係 刷左幾十埸都無 垃圾龍

又有負皮bot

見隻櫻火跌都唔敢入去阻住佢地3p

想問點先有juno調查任 同冥燈 自由/調查任
呢家hr28

達人煙筒，強打同不動衣我都未有，我打歷戰古龍好似未到十隻

好想屌佘詩曼

玩調查兩次出左

唔棟穿架

斷埋尾丫幫幫手

唔該晒師兄
另外黑剛大劍果邊如何？

我用弓係隔離抽水

唔好貓

第一次用大劍 sor

打調查任啦

帶埋爆蛋丫唔該

你隻驚有BUG

新手卡慘爪...唔知點搞

鋼

咦，點解我GOOGLE佢棟穿既....

求救 有冇人帶打冥燈??

推高D防先
中左裂傷就快D食魚/踎低

房？

下位？

而加開

Juno裝岩唔岩弩友玩

唔好咁貪刀
佢都係跳黎跳去煩左D
攻擊唔算好惡

我初時第一次打 死兩次 退左任
後尾 再打一場 集中精神 唔貪刀
0貓 單人殺左 雖然打左25分鐘

新手寧願慢少少
下位實夠時間

要改咩

要幾撚無恥先會好似依條THOR咁撚樣
打蒼櫻企係啲路仔睇你打人地打完衝過嚟挖料我DLLM

7KwwzAAEsrdr

Ok

我琴晚打左七次調查有金既慘爪先有玉

我都遇過
不過好少少既係臨尾一分鐘會黎斬兩野

係咪比錯 入唔到

冥燈。任務
7KwwzAAEsrdr 唔該

練太刀打滅盡練左好耐都成日見切唔到
唔練住玩返天下無敵既盾斧算

Sor 原來打錯

最仆街: 坐係帳篷等完場
完美freeride

都係果句啦 起碼好過你打左勁耐先來三貓

我想知呢d人係諗咩

屠龍對佢地黎講係“辛苦”既事？

做功課free ride我明白

辛苦嘛

打龍都free ride?

如果再多啲呢啲撚樣, 可以考慮整個BLACK LIST俾大家參考

新手玩鎚仔輕鬆過
lock頭r2儲氣打頭
打到瞓低就用o打
重複就過到

唔知係唔係最好
有無高手可以講下

唔知做乜入唔到

入sos幫幾件死蘿蔔頭過冥燈 挖嘢佢係咁打停我 屌佢老母臭閪

想問有冇巴打通常閒日2200左右上線 / 重玩緊

咁仆街

😩😩😩😩咁奇怪。個ser好似成日都係咁

自己QUIT算見撚到佢都唔想同其他人打落去

教你個簡單方法

慘爪唔知點解九成時間都係打你一下，打貓一下

梅花間竹咁打，佢打你你就狂走

走完後佢就會打貓，呢段時間瘋狂輸出

一望你就即刻走

佢全部攻擊都要望人先

輕鬆屌撚死隻juno

主線冥燈 求救

尋日打蒼火都係咁 屌佢老母...
仲要hr40

我都要救

黑鋼 我覺得無咩專長 龍封力小
升上去冰屬性又係唔夠冰刃劍玩
唯一係升冥燈籠⋯ 不過juno劍更加好

當然呢個只係我個人意見

查實就全部都係咁
所以話用貓好過

芒亨入面如果有得BLOCK左依啲撚樣最好

一齊啦

岩岩入上位應該刷套咩裝
熔山龍好唔好用？

你成班挑刀掃開佢啦

應該要官方比人舉報
禁佢連線

房號?

冥燈龍團
6AWFDWjY4GzR
-3

不如出個black list
防範free ride 9
1.兩人以上證明
2.影下小地圖

都阻唔到佢入場

過左滅盡
想問太刀撚應該點配裝
滅盡刀
再加全身都滅盡裝好似好on9
想問可以點配
利申有寶玉

慘爪特別誇張

可能佢無屎忽技

變左好難還你拖

自己走/踢左佢

入唔到

推

貓果個爆壺其實有乜用
勁耐先掉一下
真係好廢 又難升
吹笛反而頻率勁高 一場都已經幾乎1lv
等我仲以為解完前面先可以拎會勁d

唔好意思，請問點樣可以轉L1 lock怪？
r3 好難用

-3

冥燈套裝A個頭換獨眼係咪好用D

主線 冥燈 -2

玩開鎚仔 有無巴打教下玩太刀
係咪三角圓圈三角圓圈跟住r2r2r2上劍氣
我見r2三角跳落黎先得6 7下30幾傷
好似好低

唔lock 直接用蘑菇轉
lock左反而成日打d唔係想打既位
又易打空氣

請問有冇人知係咩
日本wiki網都冇update

設定到教

紅刀打弱點先痛

以前都見過依啲撚樣
行埋去劈佢幾下都會醒水一係幫手一係QUIT
依個劈完佢幾下都仲係咁無恥係到

低能問題，激運券邊度用

紅刀兩倍傷

開任前佢會問你用唔用

你都知低能

接任果陣禁三角

你真係要自隊番幾野

冥燈龍團
3Y4FxhdmcGT7. 用左劵
-3

巴打你再禁 我禁錯制

有粒3格耐衝珠唔會比人打疾

7b6apZTrFuyn
櫻花龍-3

邊位巴打咁得閒個個留言負評一下

1. 500萬道具包點拎
2. 上下位/ab混裝出唔出到套裝技
3. block tg狗jasonkui

各位巴打仲有冇加

優質的彎曲角 第一版巴哈條link 有

未到紅刀就跳斬不如咪跳

即係未上紅 都無必要出r2三角？

岩岩屎忽痕入去Mhxx個post 入面都係講緊mhw d野
點解唔集中一齊討論

冇錯

成日跳個時隻野大叫....
叫到我跌返落黎

tg狗係咪mon緊post

今日D野好鍾意鳩叫

隔黎屌柒老屎忽個POST咪又係講緊MHW D野

燦神巴打帶個爆彈得唔得 岩岩個場差少少爆角

R2+圓形 擋中禁r2可以直接大回旋斬 上刃

佢地打開XX有固團ga ma

咁都要小圈子

雙mon,左連登右mon hun

Juno套防裝係咪冇食強走藥基本上冇用？ 定係發動完加會心有一陣間時效

應該係

會心係咪 爆擊咁解

毒撚獵人 xx都係單機上網搵人打
今集自己打都好少同fd打 個個打既野都唔同

見你個留言特別多負皮

呢招真係睇人用好易自己用好難

穩啲既combo係 圓圈 三角 圓圈+三角
圓圈+三角後可以順啲接r2
得閒可以練下反擊 r2+圓圈

btw㩒r2個陣我都勁大力狂㩒
如果唔係好易中bug

轉左R1出氣刃斬

搭單問埋
大刀用咩配置最好

爆破屬性 對部位破壞有冇幫助 ? 如有爆炸傷斷唔斷到尾？套裝有破壞王3

有冇靚仔既bb討論下用鋼龍定屍套把輕弩好
兩把都2發斬裂彈
屍套有滅龍彈 但係鋼龍有冰結連射
屍套好似1lv窿 鋼龍2lv
裝填珠係唔係lv2 係既話就鋼龍好d?

佢要一出個0.5秒先有效 好難捉

唔爆角無用架喎

負皮我做乜姐
個啲建議又唔係我比嘅

手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵

笛真係無人玩 係咪d關太易

其實唔係bug，r2完全放開左先再撳就冇事

頭用眼罩 其他juno

Okok
我收工會一次過整

玩r2+圈 練熟就係高手

最麻煩係要斬緊果陣先可以出呢招

四星自由金clear唔到
諗唔到差啲咩

著體力衣衝上去強襲啦

無擋中斬到得唔得

個人未彈後被彈先計
我成日係個人彈後左真係避開左個攻擊

盾斧係咪 一係麻 一係爆破果把？

同埋上個post話超會心1lv就夠
咁係唔係應該用渾身護石？

其實有冇人調查任金色獎勵出過好嘢

做左貓任未

唔得

咁都有得笑

長期寶玉都係靠佢出 未試過剝到好野

呀!!! 四星貓邊個圖

成日出寶玉

滅盡龍寶玉

調查資原管理所 發佈個到做晒有金龍人票

沙漠

有冇得blacklist？

仲有個幾鐘

釣唔到白金魚

有冇輕弩既靚仔講解下

thanks

呢到啲巴打話
獨眼+三滅燼+雄火鞋 滅燼刀
風漂頭身+三件鋼龍 風漂刀

角龍果把唔得？

雄火鞋咩技

之前挖過三粒，反而金色任刷咗半日冇出過好嘢

新手求carry 下位角龍
pkacJvhtHu4

其實有滅盡頭唔用真係好on9

弱特要揀位打

其實個邊係老手區 依邊係新手區
然後俾人話新手區唔歡迎新手

juno 金色成日出玉 頭都唔洗爆 打得快就夠

收到 感謝

屌你地開任個個無玉

可唔可以改r1做擋

練下都幾好玩嘅
主要大鎚真係一招斜坡鎚打天下好悶
太笨重打冥燈又打到想死
准備黎緊試埋減氣斧同重弩

弱點加傷lv1再加獨頭lv2=lv3
我自己再砌珠砌到上攻擊lv7
btw我整alpha

唔識呀
玩緊操蟲 轉玩盾斧咋
防反而識都係圍繞炮術執

想問下慘爪龍寶玉

我見圖鑑任務結算冇寫到出 咁係咪代表捕捉佢唔會出？？？

燦神巴打帶個細爆彈都好丫 唔爆角少左機會出玉啊

會出架

拔 收 集
3大

mh1 玩起既老老老屎忽
個人覺得今集真係做得好
係老屎忽太著重回憶果d龍同玩法
身邊好多新手fd玩都話明白自己要點做
見住一個個入坑既感覺真係好開心
btw我玩咁多集一件遠武都冇玩過
依加想出弓，有邊把係好用
係咪都重會心？？

lv2我覺得夠用 30%
手用冥燈超會心 又高d防

屌 我開任但無玉 你兩個都有

滅盡頭個精神抖擻同獨眼頭我都唔識揀

好似捕獲冇

毐撚無朋友
卡左2日

你正常都要揀位打架啦

呵呵 你下場有嫁啦

有冇推薦既銃槍教學片

太刀打完JUNO就換畫玩下先

r1 r2調轉?

有無得具體啲
thanks 巴打

炎王龍好煩，唔想打多次

買左大爆啦！唔該提醒

穩定20%會心率換弱特 自己諗囉

JUNO主線
6KkdWKNZZfFD

下位弓用邊把好

Hr29 2條爆鱗龍 求高手 -2

bv3fGpF3wn

感謝幫手巴打過主線冥燈

why not both?

依家準備打 7cZJCKFbEMHa

入緊

護石用返看破會好d 見切其實難推

想問下上位有無飛雷 打完juno都未見過

有

Sos到完場嘅毒撚

防具點升級????

一定係弱特

但我要過主線呀bro
卡左2日 自己打又打唔贏 又無朋友

code錯左？

出去探索搵下佢d腳印 搵夠就會開任(好似係)

又更新

主線 -2

充能斧有冇配裝分享下

唔係見到就得？

對左幾次無錯呀

仲有一小時
就會有大量獵人開party

素材表已完成。 大劍
進行中。 充能斧

比啲時間我

界面有咩改

睇你點玩啲技喇
依隻驚最正就係每人風格都可以唔同

去加工屋條友咪有得強化裝備
用果D鎧玉比錢升上去

我仲有兩小時

JUNO主線
6KkdWKNZZfFD
-2

屌 hr49個麒麟 真係唔撚識打
開救難 比成班日本人carry

炮術 加 彈數up

更新咗D咩

整粗框包起同一類武器

我重開左
4ztfeZwwsksd

Monster Hunter World Update 1.04 Patch Notes

- Adjustments were made to address the issue of excessive hits registering when using certain weapons in combination with items and abilities like torch pods, Wyvernblast, large barrel bombs, Health Boosters, and shock traps.

- MH World Update 1.04 fixed all matchmaking functionality issues for Xbox One players, including “Matchmake”, “Filter Search”, “Squad Sessions Session” and “Respond to SOS”.

- Fixed a rare issue with gathering points and bounties not working correctly; points counter were not updating correctly.

- Added minor bug fixes and improvements.

啱啱爆機
對上一隻已經係2g
對比起真係正左好多
特別係故事mode

好似入唔到任意集會？

仲有30分鐘

㝠燈主線

3umD2CsY2FHb

仲有一個鐘

唔得 可能係NAT type 問題 我NAT2

唔知有無OLD NEW到

原來已經有砌裝器

係唔係個個玩操蟲棍都玩爆破

佢依個未齊

見個個玩太刀都全攻裝 自己用屍套回血加一堆求生技夾弱特好似好反智

有位bro入到
巧KAI心

唔該師兄

都係自己搵好玩

街場人係咪唔識咩叫捕獲 下下都爆死隻龍

其實好多時間 我仲要 禁錯係 1區行過去

陷阱錢你出啊 ？

我fd入code入唔到你場 得我入到

我出無所謂 下下去到都比佢地打醒左條龍
屌 次次都要同佢地賽跑

資料唔齊, 結果篩選混亂
參考就好

捕獲一定自己solo 一係揾fd打

我....玩片手 最快都要1x分鐘

歡迎加改

今晚玩到幾點...

今晚幫你整d

可能ntd
咁我收收皮算啦 唔該巴打

僅供檢視

可能未更新 我fd 1.04 你要唔要更新完試多次

我係呀 爆破加飛燕
但玩玩下覺得好on9
Solo慢 團戰無用 玩笛好過

角龍下位 求帶

7cZJCKFbEMHa

唔好咁啦

我精靈守護lv3添啊

新手留名學野

有冇juno團 街場好撚廢

個任貓得2次 燦神巴小心D

你用咩武

調查任高機啲

巴打你著左我對西瓜

見切係精神_ _ 滿耐30%會心個個?
要推LV3既話我應該都可以刷到既
看破推盡得3LV 要靠珠去推唔抵玩
我D珠位諗住放攻擊珠

依家點？rbt

我禁錯制呀bro
可唔可以帶多我一次呀
4ztfeZwwsksd

無知一問
點入訓練室打木頭練下連技？

小屋, 找管家

屋企個管家

精靈加護好勁架 我都有用

15分鐘2次貓 你有信心咪打
我打多陣應該都唔打 有野做

出左骷髏頭仲係度尻斬真係

我打埋呢場就唔打啦

我愛精靈加護，精靈加護萬歲

依家比較想知裝填珠要2lv定3lv窿
3lv既話整屍套 2lv就鋼龍

又成日發動 又減50%傷 救我好多次

嘩我屌 我拎左不動衣？

有無juno團 新手蟲棍求carry

有時我自己一個打冇💀 直接打死埋 用埋激運券

有知巴打知點開兇顎龍嘅調查任
屌佢老母 22頁任務都無兇顎龍

劍斧上位邊把好用

唔知係咪我疑心重
去到上位好似發動少左

你太勁 唔想發動比你

新手想問下
火龍的骨髓會唔會係調查任啲額外報酬到出?
有人問過嘅唔好屌

調查任都係撿痕跡出現?

額外報酬多幾格, 要刷素材肯定調查任務

邊把銃槍好用

上位比隻juno腳趾踢到會出 比帝炎開大唔出

finally 都有玉

終於有

恭喜巴打 我唔打啦要我去打燈燈 你刷夠未

睇下個6分鐘大劍 打一下收刀好似幾易

屌你打完juno既實力仲用精靈守護！

有冇冥燈要幫拖

好難打

唔打啦 你有其他野打就開場

收刀 集中 會心

Ok thanks
因為我睇過個圖鑑報酬好似唔會出骨髓

一貪刀就好易死

Email我ac

我想打燈燈但係無調查任 你想唔想打

滅盡啦 懶得諗
鐘意玩全彈發射就風漂 個把通常lv3
飛雷個把雷屬同火龍個把我都會用下
最好都係每屬整一把啦

佢陪左我打好多龍 唔想捨棄佢

出4lv攻擊就夠 有5%會心 看破=見切 因為難推
護石出到III頂住先
精神我覺得可有可無 弱點特效就必推到最高
超會都係因為難推先推薦出1lv

太刀jj你地會點連技
唔係好識佢而家個r2係點玩

屌 慘瓜玉係咪一世都唔會出

原來我無自由任

超會有無護石出到？

好似好少人開場打爆鱗

點解你要打問號
之後張相要係影相個畫面之後用screen capture?

不動衣打咩出

攪錯 應該係蠻顎龍先啱

#metoo

應該計返d 技能數據啊嘛mhw

總共加幾多傷
總共救你幾次

龍玉點有？

三角三角圓圈無限loop
條bar滿晒就連r2上劍氣
上到紅色就r2+三角開技

龍王的獨眼打咩先有？

巴哈有post話打完歷戰鋼龍出個任,打完就出

會心係咪爆擊

打上位D龍
無寶玉果D就有

有冇人幫手打冥燈主線
3PZ6mDvTsjnn

我

多謝星爆bro

賣粒俾你 之前屠慘狗係咁出逆鱗同玉

唔得喎

逆鱗成日都有 玉真係少

除咗9星兩隻爆燐任 見唔到其他紫怪任
而家HR41

尋日陪佢打
我連續2場出

手足我都係唔打住，唔夠藥

唔識搵位打

冥燈打咗好耐

風漂龍頭身 有精靈有幸運

冥燈－１

試下拎片手落探索打爆佢全身再捉 我之前刷料整狗裝每次捉兩隻 每次都有逆鱗每兩次有粒玉

垃圾龍，淨係多血

49有

HR49隻麒麟難打到
solo都打撚左成22分鐘

打完滅盡就出

好，下次再一齊玩

斬斧劍mode sm la

小有既棍片
始終都係唔用跳

sor 我太刀

幾時先肯比juno玉我

你去打c套龍就可以睇佢瘋狂發動

其實棍係唔應該成日跳 唔知d on9跳乜撚
空中你好彩就過避到 唔好彩你真係落正響個口位硬食
(見唔少跳完俾隻龍口爆)

夠鐘

9秒9衝返屋企裸體打機

食屎啦你
兩日無得打

想要角佢出寶玉

冥燈-3

咁凍都裸體

打J定打機

無 得裝飾同裝 至少我睇唔到有(好似未打過黑角同kirin

啱啱上上位，準備咁做
咁就可以解放我嘅護石

佢既話可能係一路自含一路打機

都幾難想像

咪係

我自己實新手黎 講小小愚見 有錯屌細力d
如果玩操蟲唔跳 基本上隻蟲淨係上狀態同放蟲粉用
兩個攻擊模式改變得太小
斬又唔係算好快 爆野又未算爆得好勁 任何野都中規中舉下 跳先玩得開心d 不落地連到o係幾高傷害
我本來玩係想support用 騎龍比班fd打 但原來發現都無咩用 騎龍時間長 扣又小
宜家玩緊爆破棍 炸下龍算

cls

高手既野我地新條鐵咩數字佬

有冇爆角Juno 團

感動世人 打左成二十幾隻滅盡龍都冇寶玉 調查任一次出兩粒

咁都撞返你rbt巴打

冥燈點樣打快啲
下下爆頭都要打勁耐

但2G隻野豬王仲難打過冥燈

冥燈-3 7kebYcYWyJM6

超會心有護石，HR50會有

如果唔計所有難推既話應該超會心護石？
弱點特效因為我用銃槍個時發現下下打弱點都必爆
搞到我都龍精神有冇必要
咁依家要諗窿位放攻擊定看破抵d?
上個post有既巴打話過超會 渾身 弱點 剩低全攻擊
所以我先諗看破定攻擊好

蒼火都三貓 好嬲啊

招人開調查歷戰龍任務刷寶珠及龍脈強化石~
Psn: shawn021009 game名: Toxic

有愛>>>>>all
諗緊轉炎王裝

最尾個司令迫全世界留係到繼續調查

9星兩隻爆鱗龍 -3
3pfMWsJvAxJW

我日日都咁嫁啦

why not both

我on9 心急得制唔知係咪就手機是但影
因為我beta冇用過件野

件野好似hr50 工房呀姐有感嘆號任接
打完上面個巴打個任就比你

合埋屍套裝睇住啲狀態彈出又彈入真係另類體驗 玩到難離離捨

有咩弓好用 玩太耐蟲棍同大劍

oh thanks 又有動力沖HR
但係未有咁多達人珠之前
我諗都係看破護石 你放個蒼火頭/燈手A
輸出會高d

仆街劇透

射落熔山龍到

下位主線慘爪
求救
4pmj3vtn2FdJ

下位自己試啦

歷戰任有無自由任

飛雷應該算必整

咁要啪斷肋骨先做到

我完整裝係諗住
獨眼 冥燈甲腰鞋 炎王手
呢到3lv弱特又發動到屬性異常lv3
超會心護石 之後剩低d窿就諗攻擊定看破

你有超會的話 我個人覺得高flat會心率會好d
點都會有打唔中既時候 但有埋會心煙想衝時間
全攻擊係理論最高傷

小弟42hr 有冇巴打組隊一齊衝49?

咁睇
我自己又開始到而家剩用蟲棍
我係屬於瘋狂跳果種
得罪講句
我跳得黎打到隻怪又避到隻怪攻擊
又騎到上去既話
我點打關你閪事

了解 你好靚仔
同埋我on9想問下咩叫會心煙

由

今晚就要爆冥燈角

達人煙筒
設置之後，在範圍內散發出能夠提升會心率的煙霧
效果時間：60秒
填充時間：150秒
完成自由任務★7「荒野大大大暴動」後和武器店對話獲得

我係twitter見到有個裝備直接加50%會心 好似補血煙咁
點拎...睇下有無巴打知啦

我愛你 即去解

食佢兩野就貓車 點玩

但老老實實,跳打係低傷D
上左攻buff 地下斬快好撚多

了解 巴打你都好靚仔
咁得番問題就係鋼龍定屍套輕弩好

啱打完juno 一take過
打佢之前記得帶大爆g 佢瞓醒好燥底

發求救啦 岩岩發完都搵到4個打

避開囉，整裝囉

唔該３位巴打幫手過冥燈住

我唔係就咁跳
我一定上左buff先跳
唔上buff斬一下
上左掃一set
會唔會真係有人咁on9唔上buff去跳呀

其實用爆裂結晶唔畀佢返去瞓最安全

幾時先可以強化juno裝?

換裝囉
下位有咁痛咩

下位就老老實實自己黎啦

冥燈-3
7Gnw2KsRjwbj

上位 a裝多技 冇自由度
b裝少技 可以插石 大自由度
可以a b 混 任你
同一魔物裝(a/b 都ok) 某個數量可以出專屬技

完

上面講過一次
慘爪九成都係打你一套，然後打貓一套

你係佢打貓嘅時候打佢

佢望你，你就狂碌

咁一定無事

另外佢屎忽無攻擊技，打屎忽

最普通310攻武器 睇攻略網係3-6* 你打到幾多下 有時扑到弱點就扣 10-20
我當你好叻下下斬到7-8下, 1次先打得 60-70

平地三角三角圓形已經打緊14+12+24 = 48

如果你下下斬到7-8下 仲要打到埋弱點 都叫多過平地既

有無新手團

Last -3

點解你係開左相機再cap圖而唔係影相再upload

瞓瞓下俾人摷醒燥底我完全理解

其實都估唔到慘爪會卡
佢又冇d惡既combo
蠻顎果招我覺得仲惡

想請教下 雙刀歷代有無長D既劍, 例如2把武士刀咁

宜家1係爪1係菜刀好撚柒下

4bN3wuYKATt呢個先係

4bN3wuYKATt呢個

唔知點解我發親都無人入

係地下打騎到咩？
我通常左翼飛右翼
尾去頭或者者相反
所以無6下都起碼4下
加上隻怪唔係企定定係地面
同埋跳起仲可以騎怪等佢失衡
中間時間可以比隊友磨刀補血

雙爆 求carry
6scsk28JPQft

終於扑得爛個鋼龍頭 仲難過冥燈

即係蟲棍好垃圾?

我平時係跳衝埋去隻怪到再跌落腳邊打,
條龍飛下飛下就跳上去打。
成日係度諗自己會唔會打得好少血

右下角咩黎

斬斧應該用咩珠

bug???

垃唔垃圾睇你點打
個個都話其他武器勁到飛天
唔識用咪一樣係咁死

一齊打咪關人事囉

心急得制on99啊嘛
唔好再提啦bb

有冇玩開蟲棍既巴打？
你地出咩裝多？
偏騎乘裝定玩屬攻裝？

有無玩太刀嘅技巧

今集呢種系統真係養左好多free rider
完完唔會練下/諗下點贏
一唔夠打就sos,贏左冇唔會興奮啦

追咗post
你哋話juno 裝唔啱弓手用
咁應該用咩？ 而家頭褲腳飛雷 身手蠻顎

同埋juno 招飛起撞點避
真係點都死

攻

咁我點影響人呢請問
我又無企係到唔郁
得罪講句控得好支棍分分鐘輸出高過其他武
咁請問問題係邊

下位其實龜d都實夠時間過

硬係覺得自己發揮唔曬充能斧嘅威力
淨係識圓圈儲好開超解 跟住再儲
未儲好嘅時候成日唔知點攻擊
係咪應該返去玩大劍 一係儲一係開刀

冇貓又有輸出就冇所謂啦
依家又唔係趕時間

三角圓圈

冥燈主線
37vPxLLYpQF4

大劍今集唔係玩一擊脫離
轉左未必好

都唔可以咁講既
D資深巴打講得岩 無廢武,睇自己技術 我新手啦無咩技術
蟲棍優勢當然係騎怪 同空斬 但有時計下數, 發現平地打怪鳩斬仲快
另外就係騎到隻怪, SOLO既時候 你扣1,1,1,1 打到佢跌都扣得好小 又無咩爆發手段 落番黎都係9斬番個頭 同本來斬弱點個時間唔差得遠
團戰佢會fing黎fing去跑黎跑去 計番可能你係地下同班隊友斬仲快

我都係玩左1,2星期 暫時感覺係咁 大家討論下

巴哈見到有人教咁玩

充能斧咁公廁比我就轉啦

練R2+圓圈

用棍成日覺得人地支重機槍勁好多咁
不過動佢華麗又間中係空中打跌隻龍所以無特別收到投訴

櫻火毒蟲

4個一定騎左打得快啦 未跌都會呆左任打

可以睇下上面條片

我玩爆破蟲蟲 好funny
都差唔多係唯一仲玩緊棍既原因了

騎呢D野 都係過下癮,無咩用

出面街場打滅燼
大撚把人唔係用蟲棍
然後三貓

個個都收唔切就瓜
我用支棍仲可以直接跳走
我都唔明有咩問題

當然試過佢係正我樓上出大跳唔走貓

蟲棍動作華麗

雙刀廁D定充能斧

自己玩就唔騎，同人玩先騎，10幾20咁扣血好正

我都想轉啊...
呢集淨係玩過蟲棍同充能斧
覺得蟲棍吸精華好煩 明明飛係最型但係無用
於是放棄左
諗唔到玩咩武好先繼續充能斧

其實玩雙爆可以做道具獵人

兩隻同時在場就等到佢地打完，飛走一隻先打。

要打就二區開戰，用曬d麻蛙

用陷阱，飛起就flash

唔倒地就唔打，冇陷阱就回補，睡覺就眠爆，眠爆完就隱身再爆。

由其是殘血，見佢慢慢行都唔打，等佢飛flash完先再打

拎把瞬間輸出高武器去打，再做曬以上講既野，唔好話雙爆，呢隻game仲有咩龍難到你

自己騎最sad 係落到黎斬都係on99 咁
唔知騎黎做乜 最好玩都係D翼大既龍
O 求其high到一下都可以出到月步了

冥燈-2 4bN3wuYKATt

呢樣真

蟲棍，我細細個就聽過呢個名啦

冇人黎

吓唔係唔好用juno 咩？

所以宜家都FD玩玩笛 都好爽

D音爆攻擊好好玩 但未識點樣整暈隻怪

屌你返到開部機更新緊隻game

大劍貪刀流
誓要出到三階斬先走

開，然後sos,定繼續等

感覺可以開啦

我係cancel哂頭兩階

笑死，入去間房人幫人打雙轟炸機

條友自己貓車完又再衝出嚟貓，打到第二隻跛腳貓埋第三次

兩隻爆鱗龍打到想死

我黎 開左未

點解

好難打 係咁炸

13粒閃光彈幫到你

冥燈7AwTBvdKYLey

佢紅色果陣少打為妙 貪刀即死

第一次打last boss就執到寶玉

juno唔用頭同腳 個技無用 頭你用龍王隻眼或者眼鏡

雙刀少見喎

聽台仔話

龍的傳人會同你講咩最多人用

好似係太刀

閃完再即閃好似有免疫，隔30秒先再掟好d

我想問下個個500萬銷量個堆禮物要點收

冥燈裝靚撚到呢

有無新手巴打刷風漂

有冇手足推介下d裝比我 打到搵古龍 都唔知刷咩裝好 利申 弓 著緊風漂

太刀最廁啦 冇一個場係冇太刀

有無巴打刷幾場Juno
7xHk627sXWRp

佢個野壞左呀

我見弩見到嘔喎

有冇巴打幫手過屍套

有！

少人用錘

我用棍一定拎完三buff lock身係咁跳
訓低先唔跳

太刀好多 但識玩既太刀好少

I’m HkYoshiki

第一次打冥燈就出左2粒寶玉

一定多過笛

有冇靚仔巴打知裝填up粒野2定3

即係仲未派

玩左咁多日第一次見人用笛

我咪笛佬囉

重弩 輕弩好多solo player

玩爆破屬性 連蟲都玩爆破粉塵

好勁架

我想問下壞左點派

Btw 可唔可以幫我過主任

有d撚樣唔識打就係咁入地任派貓，派到我認唔到佢個名，屌佢老母

我淨係見過一次笛

好勁 日本仔黎

可以啊 你開任

痴線頭先有條友
我以為佢係直升機度打緊
係咁發發發發發個咪

4MBmAQssXzPZ
juno任,求carry

好撚gay

多謝巴打 角同幽玉都出晒

有個仆街係咁入我場派貓，最尾佢做左採集達人

我入架仔場都會唱毒歌啦

要調查任個紫色報酬先會出靚裝飾品

有冇巴打幫手

巴打我代全體玩家多謝你

有冇巴打幫手過屍套iavKuct6LpM

好似古龍既紫色先會出大龍脈石
呢個我未100%確定

請問個500萬dl包喺邊拎 小屋唔見有

我都想知 管家都唔見有

蟲棍打風漂真係合埋眼轉

整到了 見到個名都濕晒

頭先個更新

龍封力の計算式を一部見直しました。

唔知係咪nerf左呢

岩岩出左任，我都想打

仲等緊

冥燈龍求carry -3
7GN2vnNCb4ny

有冇人刷冥燈

juno 招撞點避

雌火櫻火個把通常lv4

有冇巴幫打麥俊龍？

-3 求carry

直昇機聲黎嫁

我見佢打毒屬冇留意到添

juno 好難打

荒野大大大暴動既前置
先打曬下位自由任既捕獲任
之後係6星 飛雷龍捕獲
過埋7個大大大暴動
達人煙get
希望幫到大家

嘩屌

打過黑角你唔會咁講

玩雙刀其實係咪都係滅盡裝最勁

2g
公會寶石雙劍

我已經放棄斷滅盡條閪尾
打尾又少超解機會又易中fing尾 刷調查任駁佢出算

呢度伙咪好多巴打想打Juno
不如group埋 我頂唔撚順街場啲人

打完冥燈, 再打埋雙爆鱗
之後點再開9星任? 好似熔山咁random?

巴打一唔一齊刷

調查大把尾

入左

同意

未試過入過一個集合咁嘈
一條友就屋企好似10號風球咁
另一條友隻狗冇停過咁吠

岩岩果條友死兩次 btw 跳起果下點避

7xHk627sXWRp
-1
0903係咪巴打黎？

我用虫棍的 装個藍披肩 飛上飛落 好好玩

有無野打？
幫過任又好juno 冥龍又好
想試裝

7xHk627sXWRp
juno

龍封力有咩用

睇動作盡碌 佢咁大動作
盲都知佢跳 啲人都可以照斬

自由冥燈
FKMbwdj4sP4

唔岩

係咪無人識邊把笛好用
我完全唔識邊個狀態勁喎屌

7xHk627sXWRp
岩喎 試多次

岩岩出左門口

凍到手震

太刀撚點睇火龍裝個效果

而家hr4x 打咩會升快d
而家打一場加好少

到左hr24係咪打任何關都會加經驗慢慢升個HR？

冇人打冥燈既

自由隻燈龍係咪大力好多？

見冇人黎hea咗陣 再邀過
自由冥燈
FKMbwdj4sP4

耳塞，唔該

歷戰

自由冥燈-1
FKMbwdj4sP4

主線 Juno -3
7hQpwcHbJ6ks

仲未解咩？

未
啱啱輸咗

留位

啱啱full咗

燈龍
6scsk28JPQft

對唔住 我包尾個下係手制無電 自隊
btw個位巴打 你自己練下先啦

仲有咩,諗緊升邊把笛

自由隻冥燈好似勁好多

其實最尾果下我本來係預紅色果個巴打會中

Ok 我都唔知點解入唔到，但任意場又入到

大劍用蒼火定Juno裝好？_？

Thanks 巴打

個位巴自己真係要練習下先
仲有無團

想知話今集得Juno難打既巴打係咪都係單挑過爆鱗

打到我

斬擊斧推薦咩防具

有無人打HR49嗰隻歷戰麒麟？
求幫手

我覺得爆鱗係暫時最難

我屌你老母洗唔洗公審我啊

巴打你睇熟佢啲攻擊模式先啦

佢佐助型老屎忽

👌🏻估唔到我打機廢係罪

7A8f8xcdRWhW
自由冥燈 -3

有無刷juno

爆角？++

爆鱗幾好打 係hr29兩隻先難打姐

打到熟哂，應該都係麒麟同黑角

你開場，我要刷料整武器

滅盡龍係唔係捕獲唔到？ 岩岩係佢訓教果時放完全冇反應，最後死撚左

古龍捉唔到,同埋唔食陷阱

古龍唔捕得

有無人知火龍套裝2件個能力，會心發動加屬性攻擊加得多唔多？

其實唔係難打，係好撚煩，逼住你嘥時間同佢慢慢磨

38Y3dWQQ8GaP, 有冇人一齊刷慘爪

SOLO刷要成2分針一場

輕弩真係easy mode 射射射斬裂

有冇巴打幫手打櫻火

Hr29 果兩隻爆鱗龍係咪要做完個任先 hr解放到？ 做左好多任都冇都升過hr

join唔join得

輕弩屈定重

爆鱗遠攻會唔會易打啲

Ab裝 係咪無得再混？

招人刷燈龍-2

無啦啦入唔到人場 之後要更新1.4

2分鐘一隻
我無乜技術打下位要成20分鐘以上一隻

2分針係指緊少於15分鐘喎
5分鐘跳一次分針啊

佢係咪想講十分針一隻

我用開大錘 合juno a好定b 好

上：

下：

上定下好？

冥燈
43J87N3fWhi7

各位太刀巴打用咩裝

打緊3條古龍

係咁輸

自由冥燈-2
FKMbwdj4sP4

比我

你哋一人死一次

仲有一個位

慘爪

燈龍係咪可以爆晒兩隻角
爆咗一隻
第二隻勁耐都唔爆

推推

帶大爆g啦

得一次打到佢瞓覺

有冇上位角龍

其實而家防禦性能+2仲有無用
除左企得穩啲之外

利申：爆鎚龍裝銃槍狗

絕對防禦咁濟

斬斧好似無咩人玩

pish

有冇巴打可以幫過juno

6fiLtNJtz3sw

冇人玩錘？ 好撚勁喎

已經無野擋唔到 除左爆鱗龍跌到我360度都有鱗片 lol

斬擊斧取暖區

thx 三個用弓既巴打

盾斧防禦性能2可摸耳R2接超解

仲有無？

無啦

點解我救難信號搵唔到櫻火既任但我又可以接到 好需要人幫手打

下次見

試下自己嚟

就係試左

爆鱗拎遠程當佢屎咁砌

岩岩升左上位，巴打今想問下推薦合咩防具，網上攻略話合熔山龍，但我搵極都搵唔到個任去打，求解答

做晒食材任未

食左鬼人硬化未

有冇人幫手

打完毒妖鳥會同你講

炎王調查任 有冇人黎？
-3

38Y3dWQQ8GaP, 有冇人一齊刷慘爪

重弩
一下龍擊加8個大爆g炸落juno到直接死左
角都爆埋 好爽

John左

我明點解你成日輸
不如一死唔好出黎，留係屋企
淨一死 3個一齊返屋企 等人打

damn right!!!!

貓飯both+50了
鬼人合唔到
唉試多次先

wait

想問啱啱到上位整乜裝好 我雙刀

你做乜鳩？

coming

盡晒力

點解會有街人入左我個小隊集會區

交比你

燈龍係咪冇調查任?

猛毒袋好難出啊

唔緊要 我之前都打左成20先過唔到
最後轉左熔山就贏

未打到咁遠

用緊下面果套

爆破雙刀邊把好？ 除左黑鋼

打到hr37 仲未見過調查出紫任

有冇靚仔知道裝填up珠係幾lv窿

點樣拎500萬活動？

炎王

要出防性2 犧牲太多野

我mhw個人都係叫佘詩曼

管家同你揮緊手

.

追加內容？唔見有

巴打識野

蛇C慢真係好正

去左研究基地, 有無得返下調查團基地先?

主線冥燈幫幫手 -3
bzHsHfpPuWB

有冇櫻火龍場？

求巴打幫手打櫻火

雌火龍痕跡要周圍搵？

鳩整得啦雙刀冇技術嘅
行埋去鳩砍就得

重弩你好

巴打打？

佢有時壞壞地

咁都三貓

屌 我錯

生放送喇喂

係呀 在開始介面追加了說明
有冇睇過

未過主線Juno黎講 你算識打

大爆又唔攞仲要放麻陷

咩攻略黎

今次加油

我玩太刀,盡晒力

打到包尾 引返佢出去打 入面太窄好易手殘

食個狗飯再打

大槌緊係角龍裝3lv ko術啦

下位裝打到Juno 使唔使整套好少少 先打

我諗緊大劍散裝用咩好 而家個套樣樣放D
集中好似最緊要但係我得1lv

搵到頭都大埋

拔刀術重要啲？

今隻太刀好似好廢咁

主線冥燈 -3
6EjMJn2TXXD2

有無巴打刷juno?

屌 到先樣衰到核爆
7eEQasynZCGz 滅盡龍 -3

4hBPaRtHHmKE
有冇高手幫過juno龍主線

有無人hr卡咗係29? 幾時先會hr解放?

嘩屌
頭先打冥燈 組左三個遠攻巴打 11分鐘搞掂

今集點睇都係要去到最後真蓄力斬先有用
有無專精大劍既巴打出黎講兩句

－2

我都諗住整把重弩打

FULL 希望小弟唔會累大家

叫左2貓唔好出門

見過人拔刀打麒麟後我就唔信了

想問下炎王龍係咪無武器 其他古龍都開哂得佢無

如真如假如打飛機可J自己

Juno 調查-2 連刷
7GN2vnNCb4ny
開住等 隨時入黎
Thanks

感激巴打 幫我過左juno

有咩裝可以頂到Juno 唔洗俾佢一野秒
用緊熔山龍裝滿血俾佢打一下直接貓車
求老獵人指教

打到上位 有咩裝推薦下 主用太刀同充能斧

好波呀

我係太刀

上位角龍有冇巴打打

繼唔繼續

合完個麒麟裝又無哂錢

唔該晒頭先3位巴打 10分鐘搞掂好癲

感謝三位巴打相助

弓個位巴打好勁

我黎呀

新手有事請教
我第一次見到蒼火龍想捕獲
打到佢瞓覺加小地圖有骨頭ICON
但我放完麻痺陷阱, 未扔完兩粒波佢已經醒左
連續兩次都係咁, 之後佢就係地圖消失左
係我調查等級唔夠, 定我打得佢唔夠傷?

大家咁話

入咗 可唔可以幫手叫大家帶炸彈爆角

唔啦 打完抖陣先
btw thx 巴打

你地斷尾斷得好快

可以打多場

黎緊

求幫過Juno
37XbHkX6Npme

咁快full

頭先過juno個巴打我斷左集會

避啦。。

食50血貓飯應該唔會死架啵

4MBmAQssXzPZ
juno任

4MCe8n2PtBTn 櫻火-3

我都入左去 另外開？

again

我體力衣加硬化加貓飯可以頂一下唔扣血
有時好彩精靈守護都唔洗死

Me 1001信唔信

7eEQasynZCGz 滅盡龍 -3

－1

FULL

爆破屬 -20% 會心
用唔用好

櫻火之後打咩龍？

我走左去打金調查屍套

打贏啦巴打 ？

yes有巴打幫手